消息指馬化雲隻牛仲未放！

聽日又跌

千奇唔好跌穿29300

點解咁多人俾人老點去買遠牛, 點解遠牛會係安全d呢個概念真係累死人

遠牛真係會感覺穩d 希望頂到個市反彈

關我咩事……

到依家你都仲覺得唔關你事 ？

打和 OK?